大貓 銀行 payme 扣起 黃 店 9萬9 千 9

又玩嘢

你老闆

垃撚圾

一早講左唔收得公司數

payme唔收得公司錢既

但佢唔係自己出咗個business咩

Payme 有 business版

問題係佢地有冇用緊business戶口先？

如果佢哋冇用business 版 真係冇辦法

點解寧願收payme都唔收fps？
匯豐上次搞完星火應該要開始轉其他銀行

其實好多西客係唔會睇d條款，有問題就屌尻左人先

不知悔改嘅人要點處理

咪講左英資奶共

去黃店用現金呀

除Citibank之外仲有無銀行選擇？

hsbc 真係唔可以再用credit card / payme

基本法究話一國兩制啦

up